你地點睇郭富城 ？

矮就一定啦

唔計呢樣，巴打點睇郭富城？
5張野身型都幾fit ?
食女無數?
低學歷 ?
唱歌廢?

Show Blocked User - 肥絲大隻

時事？

好娶唔娶娶大陸整容妹

樣 後生靚仔 老左就型
最緊要髮量同髮線都keep 得住
有錢又識享受 買超車 買到 林寶 特登幫佢做左隻色
好似係

最錯就係 大陸妹老婆

老老實實
點解最錯？

弱？

國貨城

向下望

睇佢唔到

利伸米8

你副身家都係

臨尾香

有荀姑娘唔要

晚晚r春袋

強

我又掛住你老婆喇